一人一個著旗袍校服嘅麻煩之處

好懷念以前著旗袍嘅日子
著過嘅一齊傾下計

我先：
冬天唔記得加底 一陣風吹埋黎凍到PK

有咩好傾

唔記得著底褲

成班男人喺度討論
利申巴

圖呢?
wts 呢?

唔記得連登無女仔tim

碌9會凸出黎

搭地鐵比d男人捉住黎磨

一班巴打講麻煩之處